屌你老母港鐵觀塘線

你老母，觀塘線班次可唔可以密d,
黎左三架荃灣線都未黎一架觀塘線